番緊鬼國 你問我答

如題 大家一齊吹下水

Pish

係鬼國飲緊茶
發現啲人妻都好正

空氣好撚差

More

天滅中共

著住I am hongkonger番去 希望安全番落黎

樓主